幫大波靚女奶西 vs 普通樣幫你含

假如奶完冇得屌

幫大波靚女奶西
冇波普通樣幫你含

圖?

一定係奶西

普通樣大波幫你含

明明兩者可以同時進行
點解要揀

普通樣但你幫佢奶?

幫醜樣奶屎眼

Why not both

1500 vs 400

大波靚女但牛肺閪點算

3P咪得

係喎 牛肺奶唔奶

仲正
奶到佢變臭西

大奶可以夾腸

西可以唔屌，但一定要奶

po人地太婆出黎做乜

咁多人奶西

靚女唔會牛肺